有冇人覺得板藍根好大浸精味？

好腥，男朋友都冇咁腥

試下食我果d

你打太多好稀

係活塞男辛先生射咗落你杯板藍根

唔撚係掛